其實未有反送中之前，台灣既形勢有幾惡劣？

成日聽到話送中事件 香港助攻比英文
但係究竟未有呢件事之前 韓國瑜真係咁大機會win?
有人又話咩共產黨部署左廿幾年既野一野收左皮

有冇手足可以講下其實件事係點

利申：反送中前冇留意台灣政治

55開

好似係民進黨民生搞得唔好，經濟疲弱，又cut咗軍公教長糧，韓國瑜話發大財呢啲鳩噏咪好多人buy

即係只係有危機 而唔係講到形勢咁差？

自己研究下

睇番九合一
連本身票倉既高雄都揀到條魚

最簡單你搵2018台灣九合一選舉結果
民進黨係大敗

無反送中的話
正常2020國民黨會贏
之後服貿可再來
減少軍購
台灣經濟被收編
國防弱化

到時共軍威脅一下，中華民國玩完

聽打機台仔朋友講，其實好多台灣人唔鍾意香港人覺得大選贏左因為香港助攻同影響

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

看我寫的這篇

唔係55...係37....
當時支那仲留幾隻牌諗住韓狗同柯P郭台銘睇下推邊個上去
ENG當時支持度極低，政職乏善可陳，韓狗挾住非一般既候選人，個時民調係好大機會嬴。
係反送中一波嚇醒D台灣人，蔡旗幟鮮明咁跳出黎話會保衛台灣，相反韓就7下7下咁又入支聯辦，國民黨又推D咩邱毅呢D賣國賊做立委。個勢先慢慢向蔡呢邊，今次蔡呢獲真係時勢做英雄

韓國輸好大機會贏

真係要多謝港共多謝林鄭同佢班高智商幕僚，統戰部部署左十鳩幾年俾佢一下翻曬盤，未來十零年都好難再有機會

其實件事當初求其俾個大陸村長搞都應該搞得掂，起碼唔會變國際風暴先

民進黨同國民黨
都一直有更替輪流做總統

蔣中正(國民)>嚴家淦(國民)>李登輝(國民)>陳水扁(民進)>馬英九(國民)>蔡英文(民進)

開始輪流做(政治環境我諗同美國差唔多)
雖然台灣短好多,但政治環境係舒服
邊個做都經濟都唔會太過差
下屆民進黨要換第二個人上
如果搵唔到,韓國瑜應該贏

好似1996年李登輝個個選舉先開始係公投
所以到依家已經完成咗兩次執政黨交替

高雄（市長）發大財
台灣（總統）發大財

睇返台積電d 外星科技真係唔覺得台灣會差

反而想知d台灣人成日話經濟差 其實係咪比人洗左腦

禁左班蝗去台灣旅遊
多多小小都有影響

四小龍中算最好
但係人工都係無乜點升